C朗為對抗愛滋而努力 宣言感動愛滋病人

【綜合英格蘭外電】

基斯坦奴朗拿度為聯合國兒童基金會（ UNICEF）拍的抗愛滋短片中說道：

「作為球員，我知道如何將不可能變成可能……每90分鐘就有100位兒童死於愛滋病……讓我們團結起來對抗愛滋病。」。

C朗為左對抗愛滋努力練習

C朗為左對抗愛滋不惜逃稅

逃税唔好益D 肥貓政客，好吖

樓豬作為愛滋病患者
得到牙朗鼓勵
要好好活下去